[I/A] 遊戲王 Duel Link (71) - Tier List 大執位！核成已死 有事燒紙！

（連登鼓勵搏奕論，單機者請轉場巴哈 ）

新手常見問題
洗唔洗刷首抽
唔洗，個box啲卡限死數量，終有一日會抽晒

點解個場得三格/點解deck限20-30張卡
本遊戲採取快速決鬥規則

點拎角色

啲卡點拎
角色等級獎勵
卡片商人 (stage7 unlock)
路人掉落
打Gate
同埋抽卡包

咩叫Reset 卡包
抽完/抽中目標物之後 可以reset卡包重頭抽過

新手抽邊個卡包好
All in大小黃金包（而家暫時完左)

點set技能

Quiz點打

打Gate有咩要注意
除左解任之外儲key先
等到unlock lv40先去刷卡刷技

點樣刷到高分
魔導獸deck

打法係堆攻擊力過一萬同壓血
（其實一隻魔導獸都得）
*只刷到部分角色

唔同deck 刷唔同活動，太多唔列曬出黎了

咩叫派小智/流浪者/神秘人/紅帽 etc
係你加左好友之後
有時打完佢會問你有冇朋友介紹，同埋要set咩challenge 俾佢
揀一張卡起手就啱架啦，超過二千經驗值

免費石呀！！！
點觸遊戲介面以下地方可獲得數量1、3、5顆不等的石頭。
1.噴水池：出現噴水彩虹
2.街燈：發出彩虹光
3.商店上方卡片：出現禮物汽球
4.垃圾桶：出現強慾之壺
獲得一定時間過後可再次點觸獲得。

Duellinks卡表網

參考兼攻略網
英文
日文

第一屆連登盃 ( 30張卡 重新開始 禁自閉 )
冠軍﹕LRLRLRLRLRLRLR
亞軍﹕飲水絲源
季軍﹕法國光頭佬
殿軍﹕weshito

第二屆連登盃 ( 30張卡 重新開始 禁自閉 )
冠軍﹕飲水絲源
亞軍﹕上_帝
季軍﹕我叫八哥
殿軍﹕沈震軒(沈總)

你班友又忍到手幾個鐘唔留言
2個幾鐘都留唔到4個留言

專心返工

恐龍好好玩 之路人甲路過lm

新手留名

更新下先：

對唔字大佬 番工朝七晚七 唔比用電話 sor

唔使對唔住，我都係講下姐

留名
繼續狙擊核成

打rank打到好頹
今日一直來回傳2傳3之間
都係等佢禁完堆閪卡先再打rank

禁完呢堆野之後恐龍就彈上T1
墓地開陷阱真係好癲

辛苦曬，比返個濕吻你先💋

之後可能會有人用墓封古巨機

可能係墓封人造人呢

Lm

今日個fd sd比我 笑死
一回合內讓一切結束
同 你已經死了 有異曲同工之妙

環境慢左 熔岩有機會打到
有專用卡拆哂d後場先開對面波

其實我好驚訝架仔會理你email
唔係日文通常唔會理 仲要咁撚大堆英文

龍破壞劍士先最應該限，當然核成都的確噁心

有international department 架屌你

到底fuck draw仲要fuck幾耐，連輸十幾場

唔好鬥氣 聽日先再玩

一回來內讓一切結束

技名

生命激流幾時先肯出

打天梯一輸真係唔好再追
下場九成九fuck draw

突然間多左咁多人拍聖戰士

啱啱打左次，又唔知邊到抄。

等我以為撞到個肯自己組deck

對呢套野有咩評價？

想請教下技能問題， 我今日對恐龍，自己主階開 墓封， 到戰階時對方開陷，然後佢可以將墓地的古代生物召上黎， 乜墓封唔係唔俾佢由墓地特召咩？

對核成唔夠快，古巨可以一戰。一開頭被動deck。隻女戰士要戰破呢下係弱點。

次元抵唔抵抽

周街古巨基你用都用唔到

抽咗20包，中咗

其他不是太打算抽
（或者追多張次元）

其實我諗住抽隻hero

抽藍雞好定新pack

課咗少少抽兩包玩下先

見到優惠就唔自在抽埋

次元抽兩張都唔錯

好撚惡死

佢好似有面談室

新技能張咭有乜用？

你對面搞咩玩到萬4血

黃金城加兩張魂吸收？
但係點解除外區冇野既？

PISH

想玩破壞劍
但係一張卡都冇 唔想課 係咪棄得

因為到我turn除外10張 佢張魂吸引都會開效

另外仲可以供到自己破萬攻

睇清楚啲字先遊戲王係文字遊戲黎
加拿大係陷阱黎 未上到場都唔當怪

副deck點組好似幾得意

今朝見人用黎配黃金太陽，又係加到勁高攻

呢副應該幾好玩同應該有得打

有冇得配合重力戰士強迫對面攻擊？

下副t1唔知係咩

古巨基 召出後果回合唔驚恐龍
核成收皮 墓地幻層有機會番黎

超能族有無機會玩到，啲石就爆，見啲卡個樣幾得意想抽

新玩副超能同步唔錯
6星超能可以tune到3000攻
幻層又落得
應該打得起

五個extra 位開始唔夠用

呢個係死症
應該要融合/特召（闇鬼）5張、同步白卡5張

沉默劍士有D咩戰士好落

DD?

冇

我有少少想混HERO
相性應該唔會太差
但係仲諗緊點搭

超能點組好 我組左副主要玩9星and6星同調 不過有d雜

上面咪post咗
法老王個副玩得到

冇5星嗰張ur

乜隻驚入左2張准限就唔可以再入其他款准限?
真卡好似冇呢樣野?

有冇巴打有最新黑魔導deck參考下

真咭係嗰張咭只可以落2張

DL係嗰個list入面只可以total落2張

新包係咪可以無視

超能族、甜點都玩得到
玩唔玩得起等限卡先知
黃金城同灰姑娘呢類deck不予置評

黃金城有少少fun deck向 但又唔係玩唔起

尋日攞套古巨機打輸咗灰姑娘+馬車可以直打 跟住打完又可以換張裝備咭俾另一隻灰姑娘

新細包真係玩到好多野
黃金城+灰姑娘
超能族輔助為主嘅同步
天下人
甜點
dkayed琴晚副超能族+x軍刀

新環境企得住：恐龍、古巨基、儀式藍雞

真係一雞死一雞鳴
dkayed 比賽第一係機巧；二三係hero；四係恐龍
核成吸血鬼終於有望退下舞台

咁到底hero仲係唔係t1
成日贏啲比賽但又唔覺有人上王

dkayed比賽有得放side card
第二三名都放晒系統故障針古巨基
比賽不等於天梯

咁多副古巨機都冇一個上到頭四

最近有冇咩fun deck好玩

冇玩好耐 六武眾有冇加強？

今朝遇著個係灰姑娘 馬車但用羽蛾技
我以為係自閉撚

黎緊會出第2set 尤2尤3？
呢副野好煩

尤貝點破解好

波罩 bye

玩左恐龍幾日完全唔覺係T1

比副咁既野斷4連勝，明明上王終點在望

啱啱開始玩中文版
有3800粒石係咪拎去抽套牌？

可參考，肯課少少既就買3盒古代機械套牌最快有副又平民又有一定強度既牌
唔講套牌既其實儲下石先最好，因為主流牌起牌成萬石起跳

玩咁多次樂透都未試過咁歐

即係買3盒同一樣ge 套牌？我有冇理解錯？
咁咩第17 18彈有冇咩都啱機械套用？

係，要買三盒古代套牌，但要注意第二同第三盒要用課金先買到

而家古巨基進化到咁樣：

入面個D UR 卡分別喺唔同既卡包入面，要追既話要有心理準備，講緊幾萬石

17 18 卡包冇咩啱古巨基deck

sor我問得差
想知1-18彈有無咩岩？
有時手痕想抽下包

16大包魔導戰士破壞
14大包銀河旋風

但係唔建議新手抽
因為要成180包入面慢慢抽

舊時淨係玩過BF同大約明暗黑界
呢隻GAME組出嚟會唔會又貴又廢

會，兩副既key卡都未出晒
仲要分散係唔同大包

暫時跟台仔買左城之內戰士同沉默劍士牌組
淨低既石抽邊包好

送個張ur卷點用架？

換某啲限定卡

係邊換？
我搵左shop 交換所條友都無

搵到了

藍雞上唔上到t2頭t1尾

終於上到啦屌
痴線今季真係好難打 唔係自閉就核成
In 藍雞we trust

各位Ching好
新人本來玩開沉默魔導
E家轉玩Laval，想問一下大家的意見

暫時係白金區（從未上過王）

點解會有黃金櫃同取引

Dkayed 副新cancer deck

我
今月繼續係用hero上王

Duel link有冇可能開發到 超量 搖擺 Link
不過怪獸區得三格 靈擺冇乜霸氣

DDD
無得一下召幾隻

Link本身speed duel就已經係for dl 出

無時間打，拿唔到個圖示

唔知今日會唔會開5ds 35lv

正路係今日開到35Lv

出咗好多35Lv卡

yeah又有多一張！！！

我最憎呢副，以後有排對佢

有無刷尤貝爾牌組

尤貝爾藍雞有得玩啦！！！

如果真係有得再送
咁第一次活動有玩嘅就有3張尤2同尤3

想問下多左既卡係咪拆左佢算
同埋我最近個game 好lag
有冇得搞

諗起都覺得煩

新手想問下其實尤貝爾點打
我唔識打 見到投降算

烏鴉35Lv出黑羽上弦
係咪暗示就快加強黑羽

主要有三種方式可以解尤貝爾
1.異次元戰士可以直接除外
2.業火重騎士再度召喚後
3.核成鑽頭直接打(不被戰破的效果會無效)
核成電鑽 怪獸/效果 等級4 地 機械 2100/1600
此卡控制者在每次我方的結束階段將手牌1張「核成的鋼核」送去墓地或將手牌1張通常陷阱卡給對手觀看。或是不進行將此卡破壞。此卡與光屬性或闇屬性怪獸戰鬥的場合，僅在戰鬥階段中，該怪獸的效果無效化

使鬼咁複雜
1.反優貝爾 裡表示炸佢

2.Chain 2炸優貝爾
Eg 優貝爾end turn 開效果陣 炸佢 你炸果下係chain2

使鬼咁麻煩
1.反優貝爾 裡表示炸佢

2.Chain 2炸優貝爾
Eg 優貝爾end turn 開效果陣 炸佢 你炸果下係chain2

仲有Stardust

Stardust 直頭係強姦
唔好食到黃波 用第二隻打 打到喊

真正強姦應該係藍雞
你出幾多我炸幾多

淨係得優貝爾的話 用chain黎炸 基本上恐龍同岩漿都屌打優貝爾
除外仲有魔書同混沌

覺得e張卡都唔錯
幾針對環境

今日本來上到白金3
點知又開始狂輸跌返落白金1

P.s.
入黃金櫃是為了拉槍手/幫槍手造牌
暗黑界引取叫做增加一下抽牌機會+張手上的laval/廢卡送墓

又多7個GX 角色上
又有石

佢呢種岀法當真lv max 係100 都岀到2047

同問 有冇平民牌組
見到巴哈有個要1400防 唔明點解一定要1400

我心態當Kill time 玩
儲咭
不過老實講我想知成隻DL出左有無實咭Pool 6成

大家好，我啱啱玩2個星期玩，目前黃金1。要抽咩deck,想試下想王。

7 個新角咁癲？

係邊睇到有乜人？

現有7個GX 上 Lv35

被你fake 鬼咗

係5ds 遊星果7件蛋散呀，邊係GX呀

屌，龍亞同龍可都未整過出黎
一直懶得整個人物解鎖
依家好似我勇咁得個五星戰隊

Sorry 手殘

幾鐘意佢真係當GX入面個故仔咁
打完彊屍打優貝爾, 係差馬爾登同黑化約翰
出埋霸王就正, 暗黑融合, 暗黑神召
ALL OR NOTHING

PS. 前排特登重溫

27號出齋王命運擲銀仔

留名等睇城之內再次上位

零回殺

已分享決鬥重溫！ #DuelLinks

7000+
主力1400防惡魔，兩張戀屍人，3張聯合，通道，墓守
ur唔係必須

訓唔著打rank，打左4場就上左王
話說我已經連續4季用反陷阱上王

張新裝備卡真心屈 但好易比人拆走
鬥快贏鬥快輸

個強度根本係SR卡黎

呢副野係新禁卡表之後會更好打

正式無晒魔書同鋼核

已分享決鬥重溫！ #DuelLinks

傻豬，。

好正

但係要開始諗點防後台比人爆

我反而最中意用尤貝爾打鳩核成
天下人遇到我以為贏硬

超能族玩唔玩得起？

巴哈副副刷尤貝爾既deck都要戀屍狂
我得一張，幾他魔陷又唔齊

依位巴打副deck好閃
thanks

deckmaker呢副好好玩

魔計玩左幾日 卡手到癲 無濾牌好難同人鬥

本身啲卡嘅系統唔係主抽濾
冇濾牌冇計

栗子波張sr/ur揀咩好?

鑽面；
脈衝炸彈
手制
封魔箭
聯合攻擊

新手用古巨基打優貝爾40lv輸到仆街
冇卡好難搞

混沌士兵又幾好玩

想玩混沌鬥士但抽唔到士兵

新手廢deck咁都上到白金
想問下唔課金可以點改良？有萬幾鑽

新手只睇過動畫同埋細過9玩過d卡。有無咩卡既組合推薦。上攻略網見到話沉默魔道幾岩新手用。昨日買左幾粒鐘連線打比人打到撲街 兩回合就比人ko。d玩家第一回合就用特別方法召喚d高攻怪

steam版同手機版的帳號通嗎？想買steam版石頭號

可以有3張啦

最後果張12級UR , 連埋換珠， 不是暫時只得2張嘛？

覺得黃金城被過份低估
裡側除10張睇落風險好大
但其實係duel link依種快節奏game黎講
係可以承受
我就係成功用金城沉默劍成功上王的例子
估計下次tier list會有金城deck

有3張但組deck 梗係覺得會好卡手

321應該係最好
尤2三張都係會卡手居多

齋配鳳凰無藍雞加新技唔知有無得打下

我覺得其實一定要配藍雞
會好啲
藍雞始終有無限復活
就算用2星
你都可以即刻去deck拉隻舊火雞出黎
速度上係快好多

第一次活動你有一張
今次你有第二張
ex換第三張

我就係無抽藍雞

我冇舊雞

幾時會有多d手坑牌

依家已經幾乎人人2-3張骷髏王做手坑啦喎

如果抽卡個陣10 包有4張就好喇

呢副懷舊deck好好玩，好打得
贏左局核成同恐龍
防陷又防破
濾抽快，墓地好多循環再用
技能又好夾
暫時未對到最強主流古巨機

聽說你刀槍不入
陷阱也不怕

最後嬲嬲豬走了

話說呢類deck會放3張神之警告加牌組平衡技
一開始俾佢上手神警保怪都幾惡搞

嚇到我係咁碌睇返邊道出神警

果張神忠黎

打緊字一路諗緊係神乜
廢事開GAME睇返
神之系列好鬼多張神X

25號限卡後
古巨機 剋 守護者野蠻人/天下人
守護者野蠻人/天下人 剋 生存恐龍
生存恐龍 剋 古巨機

仲有副黑馬尤貝爾蒼鳯
究竟主流係點都係等限左卡
D人迫住玩呢幾副先知邊副最強勢

in熔岩we 7s
古巨機應該當之無愧T1

有預感25號出齋王個陣會有新卡包既解包
出d 直接除外既卡，上面個d 可能威唔到兩個星期就收工

想問一下各位，Laval仲有無key card未登入Duel link？

人生第二次入傳說區（第一次是沉默spellbook)

結果根本打唔郁，傳二都上唔到，最多三連勝

實卡解左落雷
好懷念

有 仲要係一張令熔岩上到比賽冠軍嘅卡

轉自巴哈

原來限3唔係為左現環境既卡
係為黎緊會出既更OP既卡做預
萬惡N鼠（當年PSP 網聚副副DECK都入1張解場）
注射天使莉莉
早葬（應該唔會係初代版）
萬手神（有佢儀式檢索OP）

咁多張都係N 鼠最痴線
尤貝爾我彈你上手
熱核龍我彈你
蒼鳯：。。。不用說我上手就是

黑炎彈

大地鼬鼠同黑炎彈

應該無預期中好用

目前來説，200下的只有槍杖手、巨匠、淑女（T）、妖女（T）、侍女（T）

而且只是有三格，因此可以做到大概是淑女+任一炸一張，之後三隻三格出

也就是可以考慮的有
6+1、6+2、6+3
Or
3+1、3+2、3+3（巨匠不作投入考慮）

7星目前可以用/比較好用的只有本家
妖精龍感覺暫時入都無咩用
連玫瑰龍都未有，明鏡翼更家不用想

8星感覺星麈撐唔住，強的又未出、9同理

不過最好都是加多兩個額外位先

個LIST見唔到黑炎彈？？？
係咪仲有其他圖？
原來有禁卡強奪
應該唔係原本果個功能？NERF左？

強奪落兩行就有黑炎彈
死亡病毒破壞變nerf咗冇咩用

強奪反而冇見有文字更改嘅version

邊到來咁多新卡 全部都係新包？
又lily早葬強奪

duel links界權威dkayed website專業頭盔介紹：

Forbidden/Limited Cards Leaks
The following list of cards are not confirmed to be released or obtainable!
It can be a mistake by Konami when testing the new Forbidden/Limited List feature.
These cards may be Non-Player Character Only!
You can only view this list on your phone when updating to version 3.5.0.

古巨機點剋野蠻人佢張裝備卡唔會發效咩？配埋魔導師之力，三後台已經高過熱核龍

有冇人試過熱核龍車埋去裝左守護者之力既野蠻人，張裝備發唔發到效
我未試過
不過古巨機好多除後場卡，雙旋，銀旋
應該唔太驚呢類deck

裝備卡會照發效咁加攻同防破
熱核龍永續效果對表側左既魔陷係封唔到
正如你拎熱核龍撞開左急襲既亞馬一樣最尾係會被除外

兩邊都開到
裝防效破 怪照炸後排

琴日有更新？宇宙智者第一turn 特召唔到？！

其實得三格最多出兩張extra 係冇用
五格個爆發力係出到四張 仲有黑框
呢道最多爆發完召砲手出多張
如果有三叉都可以嘅爆發出三叉再砲手出多張

n鼠強奪真係未必信

萬手佛可信性最高
未有下儀式呢啲卡
出萬手佛叫有少少over power但又合乎意料

你個app 應該更新左，用左25 號既限卡表
25 號限卡表其中一個改動就係改左魔術師技能

但我見核成嗰啲都未限
白龍都唔俾我用

落雷

禁左十幾年

成條list得佢合理
仲有倒數

15
我都冇用過 一玩果陣禁左冇耐
其他好似合理

原來技能表已經update左 sosad

先update 技能，後update 卡組
唔緊要啦，過幾日大家都要更新，最多呢幾日唔打rank 住

rank deck得番套白龍見得人 lol
25號無核成都打唔到上去

25 號禁核成wor

i mean 到時無左人用核成 我都無deck 打上去

已經整定咗套尤貝爾藍雞

過幾日限完咭先打天梯

波罩已準備 come

用咗5000石就抽到兩張藍雞發夢都識笑

藍雞deck 好貴

我第一隻 第17x包先出

今日有冇維修server?

刷咗6包

重課？

諗緊追唔追埋2張誤傷隊友

但現階段好似未似好泛用

睇黎巴打係新加入

之前得閒睇幾頁，無追得好密

唔重只係油王黎

早知留黎抽古巨機

聽講係南非仲有開採鑽石

感謝課長讓我們有遊戲玩

沒有沈巴照顧K社，K社早就完蛋了。

聽聞收埋喺屋企d 銀紙用噸做單位

我兩個acc課埋都唔夠啲日本仔黎

有沈巴我地先有得控制禁卡表

出黎隻揪

駁唔到 想玩藍雞就叫k社禁核成

頭3包中ur藍雞 跟住用左5000石都未中張sr

我重係 零 藍雞

抽唔抽返隻試玩好？

我第17X包先出

其實現在陷阱點落好

要波罩防雞
定加拿大防古巨機好d

利申：只有1銀鏡、1加拿大、2波罩

仲即刻出張萬手佛同儀式下準備佢(傳)

デュエル開始の宣言をしろ！
『遊☆戯☆王デュエルモンスターズ』に登場する「デュエルディスク」を全長約715mmの実物大で完全再現☆
徹底的にリサーチし、劇中さながらの発光パターンやギミックを追求!!「海馬瀬人」役 津田健次郎さんによる新規収録の台詞も40種以上搭載♪

出1:1決鬥盤

VR / AR 技術重未做到模擬決戰咩？

得個爛鬼1:1決定盤咪玩具一樣

落晒

上Youtube有見到有人整到VR版

不過所有野都要人手操控，包括計生命值。

細到大321應該好夠?

想知隻AD係呢副度有乜用

AD起墓既可以除外自己令場上1隻怪變返表側/扭橫
即係你召怪時食左無底/加拿大都可以用佢黎扭返正
另外佢亦都夾到混沌士兵個效果
將自己除外既怪(AD)彈返落墓 揀對面場上1張卡除外
之後AD又可以再開效

唔夠EX珠換齊三張

冇路人角就算撚柒數啦

應該同上隻psp差唔多

會唔會有中文

同TFSP差唔多就食蕉啦屌

睇黎似無

凸你 3000yen 加配信。K社出game咁耐隻隻差唔多咁上下。

TF6神作囉
ツァン．ディレ我老婆

H game ?

Card Game

TF6絕對神作

靠張深紅劍士贏過無數比賽

今次活動要齊600 ex珠都有d困難
有無神人已經齊700珠換埋張sr怪

差28粒先換得埋齊三尤貝

而家先565
不過應該唔會換第3張尤3

我同ak差唔多, 可能今晚要爆藍珠, 打多d ex

開道具出路人俾5DS班角色打 順便升LV同儲打尤貝爾啲卷

尋晚齊600珠換齊各3

唔係800珠咩，如果換埋張增幅器？
換左張12星悲傷龍就懶刷

已分享決鬥重溫！ #DuelLinks

對住啲唔識玩尤貝爾嘅人
真係得啖笑

睇黎尤貝爾DECK都制霸到1、 2 個月

60LV一張
300珠一張
第3張尤3點先有 ？

第一次活動拎

miss 左

K社好野張新sr一張都唔跌

送一張
換一張
呢張兩張都可以

核成死咗尤貝爾都叫玩到
特別係尤2放兩張就可以增加穩定性
即刻一張尤2被誤傷炸中miss timing
都叫仲有第二張尤2出到黎企場

你張フレンドリーファイア可以Out game？我要上報朝廷

你有冇試用尤貝爾對誤傷架
誤傷呢張神卡係針死尤貝爾時點

核成死咗尤貝爾都叫玩到
特別係尤2放兩張就可以增加穩定性 ＜一可以配兩張反轉 兩張尤2 唔驚俾人一回殺

即使一張尤2被誤傷炸中miss timing ＜一 講緊如果俾人炸左 出唔到尤3
都叫仲有第二張尤2出到黎企場 ＜一有反轉都可以即刻拉尤1出黎，炸完出第二張尤2快速抽濾（

尤貝爾我習慣21張
抽濾越快越多key card集齊，增加穩定性呢個核心概念

Chain2 炸尤2同尤2打二有咩關係
尤2打2穩係因為如果只落一張尤2，而張尤2俾人Out game嘅話尤1尤3都會變垃圾
Chain 2炸除非用效果無效佢個破壞效，如果唔係副Deck落十張尤2都幫唔到你
如果你隻尤1效果唔識吊墓地尤2嘅話我建議你告上朝廷

個個咩金堡都幾好玩

老老豆豆我從頭到尾都唔focus on你個out game問題
我上面補充得好清楚我個核心概念

加速抽濾呀
牌組再召第二張尤2呀
增加穩定性for集齊更多key card基於有快速抽濾呀
我從來都係針著我個核心概念黎講

其實係講緊有時你俾人炸左尤2 有反轉可以幫你拉多張

如果佢炸限時 而我場地上已經有一隻尤2
係佢炸個下我可以在拉多張 總共有兩張尤2企場

以前係做唔到呢下
俾人炸反轉你場上只會有一張尤2

會唔會易啲明

如果完全無視Out game問題其實縮一尤2打20 Deck會唔會簡單啲

反正你都係貪拉多隻尤2縮Deck

即使唔針對outgame同穩定性
尤貝爾藍雞講到尾
尤貝爾同藍雞都同樣重要啦
咁藍雞需要咩？祭品囉
我有3張尤1、2張尤2、1張尤3
當1張企場
仲有5張尤貝爾可以增加上手率做藍雞祭品
利申：1藍雞2祭司

同埋21張打內戰打自閉最有用
大家鬥磨之下
多一張變21deck
就算後攻抽deck card先都未必會話抽快啲而輸

唔會，因為我係話フレンドリーファイア根本唔足以成為要落兩張尤2嘅理由

一開始沈Ching係咁講
「核成死咗尤貝爾都叫玩到
特別係尤2放兩張就可以增加穩定性
即刻一張尤2被誤傷炸中miss timing
都叫仲有第二張尤2出到黎企場」

假設你後欄係リミット・リバース，對面開フレンドリーファイア炸你尤2，你Chainフレンドリーファイア拉尤1，下Turn扭橫尤1拉番墓地嘅尤2就可以
對面開フレンドリーファイア炸你リミット・リバース，咁本身隻尤2都冇死

咁何來要第二張尤2？

Well，你縮咗第二張尤2出嚟咪同20Deck一鳩樣
同埋多咗祭品係事實，不過正路係得四張諗清楚啲

防人地otk / 做祭品
你本身優貝爾就係想個節奏越慢 而依家啲meta 全部都係同你玩快攻
兩張尤二係人哋想Otk 你差好遠
Eg econ take/吹起核成/生存境界

同埋沈巴都話佢重點從來都唔係 誤炸 你咬住呢個pt 又有啲咩意思#lm2

一尤二同兩張尤二兩個世界黎嫁wo ching

屌你咪講緊21張可以鬥磨+後攻抽先都未必會輸
打正路deck又有抽濾囉屌

補充埋啦
我有舉例打內戰呀
對面20張出尤2
我21張尤2
當大家都牌組抽出黎特召
係咪有1張牌差
咁即使我後攻抽先1張，係咪叫未必會輸呀
屌你小學雞捉字室咩

其實我玩開320 尾果隻垃圾唔出都罷 但d人次次搞一大輪先炸到二

sor 自己未試過 二尤二係我場 end phase 會唔會清晒

應該清淨一隻

冇否定過二尤2好啲
但唔會係因為防破

一張開效 另一張唔會
場上企尤2尤3

沈Ching一開始話佢嘅目標係濾抽所以打二尤2，但係又打21Deck
咁如果無視Out Game問題單純抽濾角度係咪直接縮做20Deck會簡單啲

萬幾石有冇咩泛用卡值得抽?
或者方便打AUTO?

尤自閉死全家

砌左副同調 打尤打得好爽 一出星塵對面就企左係度
不過俾佢用到鳳凰儀式個炸怪效就星塵counter 唔到 好黑人憎

つ魔宮

幾時先有得auto刷傳送門
人手打懶得打

好開心 玩咁耐第一次用自己砌既非主流deck 上王

砌左副粉碎蓋亞玩左100勝 黑魔導又100勝 都係上唔到

同步出左半年 終於感受到唔再係on99 而係有一戰之力

無錢抽

老老豆豆
兩張3星都好有用
加攻、炸牌，又有特召快速展開
真係感覺到同步玩得起
但都係要等25號核成真係削弱先知龍與鳳

屌Lv.10升Level爽歪歪

勁
btw 橙帽單純貪佢3星用嚟俾果堆超能族3星特召出嚟做6星同步?

係 無呢兩張根本好少特召手段出同怪再同調

而家節奏快到咁 邊捱到用兩次通召機會慢慢出

呢副打核成都有55波 只要唔係吹起 騎士 冰人 龍咁樣玩9我的話反而打古巨基難 打點太高又易特召

尤貝爾就73開 出到星塵or 幻層就贏左8成

黃金宮直頭未輸過俾佢出幻層就搞掂

恐龍都係55波 鬥炸 睇連鎖邊個勁d 先攻出到星塵又係贏左8成

招技會多隻2星落墓被佢拉上場 可以一卡5星

6星又得 junk destroyer 又得
睇情況

橙帽用黎拉墓出5星幻層多 如果對到尤貝爾or 恐龍or 核成， 就特召多隻3星超能出星塵龍 6星出念力惡魔係博otk 用 2400攻 + 600攻3星超能效果， 再發惡魔效估牌 估中就有4000攻 無啦啦俾我otk 既人都唔少

不過試過俾對面陰9我 用尤貝爾玩古巨基 頂佢個肺

諗咗陣先醒起佢墓地有棵草俾橙帽釣

有冇playback睇下 真心想學野
呢副同步係有潛力我都係上左王先敢玩

尤其係對吹起t0核成同生存恐龍

平時無save 習慣 而家係王區打下睇下撞唔撞到呢d deck 吹起核成除左博佢起手無吹起都無野好睇啦

中文睇唔慣

痴線 係王區打左兩粒鍾 1副T1都遇唔到
擺幾條顯示同調魅力既LINK算啦
其實想再打多D樣本 不過王區個個一唔順意就投,好少可以打到完成成場

1. 對黃金城灰姑娘自閉撚 好似玩闇鬼咁係咁變身幾得意
已分享決鬥重溫！ #DuelLinks

2.對尤貝爾 不過呢場完全封印我覺得我上王個5連場場都有來有往仲好睇,不過全部無SAVE

已分享決鬥重溫！ #DuelLinks

3. 對甲蟲裝機 由DR. 弗朗戈出現到而家都俾人當係垃圾中既垃圾 而家終於有得表現下急救時候拎多張牌係幾有用
弗朗戈 搭配 給死者供物 就可以抵消番跳抽牌階段既超虧牌副作用
已分享決鬥重溫！ #DuelLinks

三眼仔會唔會好過Dr.唔知咩?

送墓先拎怪太慢 同埋唔係超能 有時會卡係場 同調唔到
仲有女巫都拉唔到三眼

我白卡放兩張幻層 1星塵 1念力惡魔 1念力槍手

三眼淨係調到星塵同幻層 會幾卡手

同埋最重要既問題係我無三眼仔

弗朗仲有好處係魔陷都可以抽上手 抽死供宇旋都有用

黎緊新角色係邊個

Ching 今晚得唔得閑打兩場
我用核成同恐龍
利申 真心想學野

要番夜 夜晚打唔到

可以add fd 先既 754454691

btw 打核成真係好睇運 恐龍就鬥先攻set 場

唔急 等你得閑先

Gx 中期Boss Dio
Ace card 係大秘儀之力XXI-THE WORLD

320唔驚比人炸左2 就係錦先咩

好撚樣衰

唔好錦啦 Gx少數顏藝擔當角色黎
重點係子安武人配
Wrrrryyyyyyyyyyyy

齋王最撚經典嘅零回殺
仲有西部牛仔、光頭佬、大德寺、霸王十代

霸王十代同二十代幾時先出

大德寺
唔知出唔出呢？想玩除外deck

Replay shared! #DuelLinks

輕鬆屌打傻仔核成

好鐘意奧布賴恩, 吉姆
得佢地同約翰有做野
唔知會唔會出佢地

愛得同鎧撒都有, 不過冇咁直接

通常未解到已經比藍雞打死左

同埋我本身都唔太玩尤貝爾 好悶 都係試下deck

繼續熔岩

好撚痛苦
玩岩漿打尤貝
打到要我彈左佢3隻尤2上手先贏到

好多生面口 飲巴仲有冇玩

飲巴龜巴係我現實朋友
兩個acc都係我手
兩個都冇玩啦

你要唔要埋我個ac 啲卡雖然舊但個icon應該可以打下飛機 送

我依家都係玩龜個acc
飲巴個acc都封緊塵，唔洗啦

今朝有階級圖章多左人打王區 唔覺意對到副恐龍同核成
不過核成俾人吹起OTK左屌佢老味嬲到無SAVE

應琴日巴打要求放上黎睇下
希望吸引多D人一齊研究開發非主流有強度DECK
其實仲有D打古巨基同闇鬼 之類T1 ,2 DECK,不過兩邊互COUNTER完無晒牌鬥抽牌好彩,無咩好睇
潛海,破壞劍同亞馬遜都係炸左張KEY卡就END GAME
對自閉撚屌出念力槍手OR幻層都可以壓制

1.唯一對到既恐龍 膽博膽
已分享決鬥重溫！ #DuelLinks

2,鳳凰神 counter既時機真係好緊要,一俾佢用到儀式炸星塵再召鳳凰神就係咁先
已分享決鬥重溫！ #DuelLinks

你對個副尤貝爾藍雞雜到呢
有咩討論價值，又加拿大又三眼仔

尤貝爾藍雞真正勁在藍雞唔係必須要出
兩張尤2變尤2尤3再慢慢耗資源先係重點
雜成咁得啖笑
真正穩定嘅尤貝爾藍雞唔會咁易輸
穩+齊嘅尤貝爾藍雞
對恐龍呢啲Tier 1都撚得起

月底王區好難遇到尤貝爾 , fun deck 太多 遇到就po 下

不過我上王就係踩住各種尤雞上 用宇旋死供卡下時點就出唔到尤3 用幻層封鎖炎王等等好多時都睇唔到佢地仲有咩出就完左

所以無咩理佢地副deck究竟點砌

不過我開始砌同步時都月中 所以唔準
等下月頭再打下

鳳凰真係玩死恐龍 無限復活一拖長就會輸

即使有卡時點又如何
限時反轉放兩三張已經解決到個問題
btw冇興趣仔細討論你卡時點個陣；我又冇限時反轉呢啲無謂野
解決方法係有，就算俾你放6張限時，抽唔抽就係抽唔到，但抽到就肯撚定解決到卡時點
我又真係冇乜遇過同步可以鍊贏我
係傳說一路用尤貝爾藍雞殺上傳3
係仲遇到啲天糊垃圾核成先徘徊傳說
傳說遇嘅先係有價值對奕

咩係天糊核成？
冰人炸兩次and/or巨龍炸；尤2尤3爆晒、對面再冰人騎士巨龍otk

咁每種戰術都會有優點弱點 我同步俾人加拿大一野就輸左半 所以一定上唔到t3 不過現環境好似少左人落呢類卡我先砌
而且個人唔鐘意用多人用既deck 睇黎有d m 傾向

每個系列都有fans 我就特別鐘意用蓋亞 個個月頭都重新砌一副用黎打120勝睇下上到咩程度
沈巴就睇黎超鐘意藍雞咁 我都有諗過玩 但越黎越多人用就唔想
而且感覺尤系好似幾被動下所以無砌 尤貝爾連30lv 招技都未拎

環境月初月中月底又有唔同 同一副deck 放既都有d 換
好似玩古巨基個班用黎炸自己既卡 都換左幾款
所以尤系列係環境會入d 咩 卡真係無人知你唔講我都唔知原來唔會入三眼仔or 加拿大咁

我上到王都係核成上晒去先
如果唔係郁d 就俾人秒 打條毛
除左三栗波拖到佢兩round 消耗佢資源先博佢自爆
都諗唔到點擋吹起核成otk

諗諗下波罩算係k岀得幾好既卡

有兩張

攻宣坑易破 但效果又夠晒仆街真係幾好 可惜我一張都無

老老豆豆我副尤貝爾同倉鼠巴個副差唔多
但我係因應環境調節1藍雞2祭司/2藍雞1祭司
特別依家連鎖改咗、藍雞同火雞都效破入墓會改成先復活火雞炸全後排再到藍雞復活
藍雞個安全性會大增
但要睇下環境節奏會唔會快
好多恐龍節奏快我就會換返1藍雞2祭司
用祭司易儀式召、特召嘅性質加速抽濾
其實我覺得尤貝爾藍雞同一般嘅「尤貝爾自閉」係有唔同
因為尤貝爾藍雞係50:50，真係尤貝爾同奈芙系統都同樣重要
但你用「尤貝爾自閉」啫係落啲暖蠕蟲個啲+一大堆重陷，所有卡之間嘅連貫性其實唔大，但就依賴尤貝爾嘅企場去拖慢節奏形成自閉
但我覺得奈芙系統你有尤貝爾係好事、錦上添花，但當你真係尤貝爾冇得出，藍雞甚至舊火雞都可以撐下場面（有栗波之下）

我所有卡都抽齊
但尤貝爾藍雞真係好好玩

核成就真係不予置評
講真就算我鋪場幾靚
對面放冰人同巨龍，炸炸炸，otk，完
其實真係零技術

有d咩可以快速做效果dam
解角用 thx

得我試緊藍雞唔用尤貝爾？

而家用緊魔使藍雞混breaker+大波壓場

其實就係以前實卡魔使鳳凰神改出黎

唔太掂

就咁藍雞都得啦
今季我用純藍雞上王

已分享決鬥重溫！ #DuelLinks

屌你第一次見用擄獲裝置
anyway 手牌有骷髏王未撚驚過生存境界

之前見過有人恐龍ntr都幾得意既

我唔係太明佢jm9 手制你隻尤一

以後額外排組有機會多d啦

寶石騎士先係最大收益者

成場邊玩邊笑

大家用緊咩deck打路人

快靚正

可能要課金

屌 呢張好撚煩

煩唔過自閉

呢張好快限，放心

冇限一回合上一次coin

咁多炸後場 加拿大之類 唔難處理啦 見到人用仲開心 即係少格後場 唔駛鳩估

呢D DECK係咪要用鑽抽包?

你不如答下我有邊啲唔使

原來實裝左
終於齊哂一家

課長沈巴冠名卡

沈默的課金戰士 - 連登沈震軒

沈巴呢張唔抽鑽都對唔住K 社啦

出咗有得課先算啦

送咁正？！

決鬥探測送嫁wo

我知
我意思係真係structure ex有得出先再算

依家個活動咪送一張

係wor
柒到開花添

自膠

核成禁左都係一線（屌你老母最近先抽齊就禁，有無機會退課金）

30張都掉得哂

已分享決鬥重溫！ #DuelLinks

唔係話左好耐會禁喇咩

寫信都寫撚咗兩三個月啦
上次kc cup=烗成盃簡直係森羅盃2.0
電子雞 森羅 空牙 核成
就係死係kc cup幾乎人人都用
咁都繼續抽怪邊個

核成未死得哂既 同埋難保將來會有用得返既地方

抽咗咪由佢平常心囉你而家抽既每一張咭將來都有可能會限有好多野冇得擔保

最慘我儲咩就限咩，魔導書同核成都係慢慢儲返黎

我黎緊儲恐龍，各巴打睇路

玩熱門deck 係咁，一多人玩就限
不過都相對既，係套deck 勁先多人玩，套野咁勁，唔搞搞佢，k 社之後賣唔到新卡嫁喇

睇開d 啦，當年三星忍惡曬𠴱期，我都係忍手左好耐先抽，結果玩唔夠一兩個月就改技能，套deck 直接收皮

隻game 係要靠呢d 轉meta 先有得繼續做落去，都預左每套T1 deck 頂多玩到半年就收工

只能夠講，早抽早享受

無錯 同埋玩熱門deck 就算月初上到王 都好快悶 因為成個月無晒野好打 寧願玩鳩卡係白金， 傳說試d 冷門deck 上到就最好 上唔到就換其他 因為上左王就試唔到 個個玩fun deck 唔會認真打

恐龍岩開始我都有玩 係幾勁又幾好玩 不過一多人用就俾我打入冷宮弱點都大 靠3張境界 怪少得黎仲俾自己係咁炸落墓 用完就變番下級beat

依家幾乎人人2-3張骷髏王
針死恐龍啦

今次骷髏王真係MVP 金剛核 境界 齒輪街擋晒

骷髏王 誤傷隊友 新時代下兩大mvp

出果時未入坑 一張都冇

很想要吧

骷髏王真係好屈 次次諗住OTK佢就會出現

今日唔知會唔會出新包release 呢
未出先估：
新包出戴安/ 王眠谷

話唔定好似啲人解包話出新十代牌組呢

臨上王最後嗰場 俾維護CUT左 判左輸
又要再黎過

六武！
快速同調者！
螺絲倉鼠！
冰帝！！！！！！
破產都要抽！！

我上雨包都仲未抽完，咁快出

太似本人

然後堆門下次UR請早

文具戰士呢啲靈擺卡都咁快出

㩒左9個字都未入到game

你問題， rank都打過3-4場

唔覺係魚蛋問題喎
我同我戰隊大把人都等緊喎
入到咪入到囉
大量玩家湧入；梗係有人入到、有人入唔到架啦
關人有問題咩事？？？

沈巴每包都咁講邊有咁多產破

單單係快速同調者同螺絲倉鼠已經要抽

入得快啲都要打飛機

我又唔係人身攻擊，又唔係屌人。
起曬鋼咁做咩？香港人放鬆下。

我抽卡包齊先都冇咁撚串
唔通人地抽慢啲我話人地有問題咩
利申：冇話過

剩係冰帝
已經要齊三

你將有問題三個字無限放大解讀想點。。，

問題你第一句係俾人感覺起晒鋼喎
to be fair，入唔到關人地咩問題先
係隻game server問題喎
我都排緊隊

冇想點
想令人唔誤會就唔好打成咁
我係有個句講個句
at least我同age巴覺得有問題

我諗佢都係講電話網絡問題
我都知csl 係垃圾
喺地鐵繁忙時間完全上唔到網

可以解係你個位internet接收不良，你問題。 我又唔係講 [你個垃圾有問題 ] 咁

你要咁拆解法咁無謂再放大黎講
排隊冇人想
要屌就屌konami

撇除真六武
冰帝 快速同調者 螺絲倉鼠
希望真係有朝一日有大地鼹鼠

微課JJ 儲左一個月石 計埋就出既新包 最近期個3個包 抽邊包CP值最高？ 無咁多資源3包都抽哂 紅惡魔龍 超能MINI包同最新個包 抽邊包最好

大家無咁啦，文字上無表情無語氣。誤會姐

念力同步你要有幻層 念力惡魔 超念導體
加上大多配垃圾同步
所以唔係咁易砌

念力包都係偏同步
強度面對核成如何未知

要抽就等埋下星期出大包先
因為大包始終一出有大機會影響tier meta

我都知係美麗的誤會
不過大家都排緊隊其實都好灰
我覺得要屌就要屌konami

真六武超勁喎
冇記錯每回合無效1次魔，陷發動
等於真沉默強化版
唔再驚陷坑，加拿大既同步怪
係唔知k社有冇出齊相關既六武同調卡

冰帝現環境有d雞肋
恐龍同古巨機唔怕俾人掃後場
有暗帝就爽

睇過除咗六武門其餘都有
我知真六武係勁
我意思係撇除另外個三張都值得關注啫

乜7道具上限都加 就係唔撚加石上限
屌你老母K社

成日9999 完喺信箱過期無拎

已分享決鬥重溫！ #DuelLinks

屌你老母 神draw到咁點玩

艾粒小朋友落樓梯

feel到你極無奈

張光之結界好撚煩
係咁反黎反去
BTW 直接用尤貝輕鬆刷8000分

下面幅圖d銀旋55%off係咩意思

就咁睇應該係指優惠價錢

72小時sale
最大55% off sale

我不轉卡套卡墊了 JOJO

你一下子肝左幾多粒珠
咁撚快

快到不得了
齋王有冇自帶賭公字技能？

依加17Lv 爆珠當拎埋啲coins刷齋王啫
啲技都係幫你揀正,反面 可以去技能清單度揀黎睇

齋王 d咭係得張LV 45 有興趣要

直跌埋落傳一

依家先出冰帝其實仲有冇意思

成堆尤貝爾，我靈交剋到應

話說今日係我核成last day, 我買定古巨基套牌

只要抽多2-3張銀河旋風就掂晒

第一張已經係盒底都算，第2張抽到last 50包都未見

呢鋪真係奶閪

rank ur飛換咩好

核成一死 一晚上王

屌你鬼斬同真紫炎 傻撚左

out一下打一下都得返600血
再出out自己 死埋

最過份係有鬼斬
倉鼠巴其實抽1-2都夠 又未話真係好勁
但quick synchron就一定要3
掉倉鼠巴落墓=七星 (雖然冇邊隻勁)
同埋可以快速出破壞王
六武就過撚份
不過有影武者未？仲有三星
tune完紫炎特召鬼斬
冰帝就...好似已經慢左少少

btw 有廢鐵雙頭龍係咪即係出廢鐵奇美拉和朋友們

睇埋個card list
仲有影鬼 緣 荒行 活人劍 結束
召影鬼 特召影武 draw 2 tune真紫炎 特召鬼斬

乜撚野古巨機即刻完全唔撚入流
沈巴draft定信bam六武都得啦

係呀
因為一定係爆格load空氣

我就係嫌CSL係地鐵範圍垃撚柒圾先轉台
垃撚柒圾到我係地鐵站附近已經冇Network

已分享決鬥重溫！ #DuelLinks

屌 連勝比個外掛斷左

一開始幾耐唔出卡 一出我連線失敗

我成班fd都用CSL, 一出黎食飯打傳說對決就中公平使用原測，個個lag到pk

原來呢度咁多CSL 苦主
我自己係family plan 無限上網先焗用

條友個記錄無左

我戴定頭盔先
研究過真六武
始終唔似六武咁有團體效果
要魔陷保怪
對於會唔會勁到上tier 1有保留
但覺得會有tier 2
齋係技能已經諗爆頭

講起就把撚火
佢打嚟叫我續約，我會我唔撚續
之後佢就搵我CS嚟關顧下我

我：你啲公平使用原則一啲都唔公平，繁忙少少啲搭地鐵已經連Whatsapp都收唔到
CS：睇返資料你每個月都唔過40Gb，都唔算好過份吖
我：我都未用到過份就已經冇晒Data，你仲好意思叫我續約？你覺得自己過撚晒份？

CSL呢間垃圾，如無意外永久Blacklist

3 去到某啲站都會連線失敗

btw，跌曬d 通用技出黎俾我把撚咩

真紫炎有保怪效有得用六武名代爆
緣有free chain彈卡
只要出到真紫炎就無敵

張守護者之力根本唔係N咭
好撚多人都落3
好撚煩

利申：一張都無

命書點解唔係ur呀
方便禁卡咋
咁守護者之力係N R卡你明點解啦

龍門任K社擺
屌佢老母

仲有隻鋼核龍

所以影鬼 影武 荒行 活人劍都係R

倉鼠巴好似都係SR

R六武門

自己輸都要頂死你
扣你2000 分

回坑幾個月第一次上返王(因為有主流揸)
發覺尤雞真係好撚剋人憎
有咩Deck可以輕鬆Counter尤雞

用6000石抽到2藍雞
係咪已經夠做？

現meta終極手坑 - 骷髏王

做咩唔留石抽1號新大包真紫炎喎

忍唔住手

得一張

再問多次，可能上次問得唔太好

我個背包就晨早已經99
入面啲石差不多過期

咁當我再有新石，咁但係個背包就99咗，咁新石會繼續儲於背包內？

（咁者係可以儲無限石？個背包不會有滿的一日？）

（過期石則後話）

新石會響個信箱度 信箱數量舞限

然後啲石會有個到期日子

官方冇寫1號出既喂

解包解左1號出 應該禮拜五前會出通告
同埋一陣1300/2300會有優惠

係咁就正啦

n卡，r卡卷換乜好

又真係1300 有優惠
儲左萬幾石準備all in 落真綠帽

成個活動打完d card都未畢業
個drop rate 低撚到

21213
痴撚線

我有三百幾粒珠買晒SR先
22233

刷路人升Lv Auto 用咩Deck好

40053
4百萬分
on撚鳩，有圖有真相

痴撚線 成個Pack得六武有用咁滯

嘩六武 幾時出埋出劍鬥獸戰車同雀融合

戰車都有機會，凱撒應該冇乜

封印左

屌，行晒800層先得一張SR券
換得一張スカル・マイスター，落又唔係唔落又唔係真係好老尷
仆街K社係咪歧視回坑人

34222
二百萬分都未有

宜家個優惠係咪唔抵 冇sr 同ur保證

當上次特價保證極都係呢條傻鳩之後
我就覺得保佢老母咩是撚柒但啦

我30130

D秘力有冇用
洗唔洗打齊

抽齊六武就得真紫炎 鬼斬 緣 影鬼 影武者 隱居 荒行 活人劍術 二刀流 團結成包齊哂所有料
不過要抽六張UR

基本combo都係果d 召影鬼特召影武 合紫炎特召鬼斬 團結draw 2 活人劍自己turn墓特召影鬼影武合紫炎二號 冇影武就特召隱居開荒行換出黎 etc

舊六武完全唔洗用

先戈不論有冇用
我就肯定齊3
藍雞已經刷咗9張
今鋪1號睇下刷幾多包先

33張UR啫 對你黎講濕濕碎
我仲諗緊點抽3紫炎3鬼斬3 quick synchron
其他要3嘅都係R以下 好彩

今似d卡好難跌

我再打多左100萬分，都係冇跌過白金包

瘋狂出女皇，出一張賣一張

好撚多苦主
刷到好撚攰 佢d咭又無用

凸，打Hi門 刷路人齋王仲易啦

好撚正呀

打10Lv三倍
2分鐘100%
再auto打
konami德政

同埋預言師個drop rate 明顯好d

偉大既沈巴
(雖然都係唔跌卡)

呢個位都死位？日光日白露天地方都死，咁仲點用落去

btw，有冇人研究過マドルチェ點砌？真係好鍾意呢個主題

主力係超量黎 等下半年

我知最強主力係Tiramisu同啫喱，我實卡玩過
我諗緊而家呢一刻有冇辦法玩吓，始終同實卡差太遠
難得上咗王緊係諗Fun Deck輸咗又冇副作用

撈自然出隻地龜玩下諗唔到

不過佢真六武都出得應該好快有其他屈機野

頭先上啲日本抄Deck網睇到溝沉默魔法師

好似都好雜
叫佢出自然三寶頂住先 甜點要tune自然唔難
不過又益左六武

點睇

用甜點個search系統keep住有怪同keep hand?

不過睇落無乜防守力就真試下無妨

想問下用匙打個隻傳送門可唔可以電腦自動打?

有冇巴打可以解釋下點解尤2𥚃則表示會戰破唔可以發動效果
佢效果唔係"此卡從場上離開時"咩?

要表側表示離場，Set住死開唔到

唔該哂

認同dl好快有其他屈機野
真六武似世界賽前K社轉環境第一波
希望輪到黑羽/劍鬥
同埋期待出新同步decks eg.不知火, fa

而外星應該都好快被加強
但比唔上六武

用呢副打左上傅
唔知上唔上到王

見唔見到影武者係N

雖然最屈機果兩張仲未出
btw劍鬥出隻閪雀完全唔過份啦
咩電子龍都可以即刻拎出黎
核成燒完紙竟然出左冇腦過佢一千倍嘅紫炎出黎
btw果陣六武實卡基本上同而家核成冇分別 悶撚到嘔

傅同王係兩個世界

中間改下改下 打成廿三場 少少針環境
金宮幾好玩 d傻9成日撞埋來

講經咩
落兩張熔岩魔神有咩好講？
人地正規黃金城+沉劍唔會落熔岩魔神個喎
落一張都仲可以俾你話解場
落兩張仲話係fun deck

fun deck冇話要係廢deck ge
我ge fun deck指玩下少人玩ge deck
或者叫冷門d 睇你點define
d效又有趣就算 至少打近百場冇見過人玩金宮
定係fun deck=熱門卡唔落得定點
熔岩個個都有又唔使課 又唔係無解
我都係分享下 唔啱聽咪當我冇講過
沈巴你咁資深 俾dfun deck思路玩下都好呀

老老豆豆冇話你副deck概念有問題
我po埋deckmaker 副deck啦
btw係見你落兩張熔岩魔神

你俾對面熔岩魔神
你有黃金城空場
佢打過黎扣1500喎
唔打又扣1000喎

熔岩魔神呢啲叫自閉卡
至於咩叫自閉卡真係一匹布咁長懶得再講
總之落得自閉卡就唔好講係fun deck

我從來只玩tier meta deck
我一直都講我係照抄deckmaker啲deck

搞撚掂
屌你老母齋王

我72235

拎埋佢個垃圾活動石先

話fun唔落得自閉is fine
但金宮加熔岩最多一turn起兩turn止
先唔講而家大把拆場地
仲要上手有齊唔係易
主流古巨基 恐龍好易拆tim
更多時我都係ntr隻熔岩打返佢
對過d勁ge見金宮出一隻拖下turn就冇野
金宮d下怪低攻無抗性 成日一張波罩 狡坑死晒
張卡可以話自閉卡 但組deck思路冇自閉向

而家d加拿大陷坑咪仲無聊過自閉
純粹討論下 冇話爭點define自閉

呢幅又幾過癮

呢d又係咪自閉

我上面有講落一張熔岩魔神都仲可以俾你話解場呀
自閉係咩
咪即係一路唔俾對面打過黎咁贏囉
有進擊型自閉嘅
好似亞馬遜戰士+火箭掌
你打又唔係 唔打佢就降到0攻打你
副搗蛋係唔係自閉你自己諗啦

我啱啱打咗兩鋪預言師齋王
終於齊3
唔打預言師都唔知點齊3
啲drop rate低到

我認同落2熔岩魔神都可以係Fun Deck
不過金城橫睇掂睇最少都有T2嘅時候
呢個主題本身就唔Fun啦

真六武比想像中快， 可能永火都唔遠。

730 萬
50073

改deck name 啦
380萬齊晒

由一開始到依家都用空手道+titan showdown OTK上王，唔知算唔算自閉，不過要壓血壓到對面一半，空手道/amazon加shooting star bowl/Rirhoku都可以one turn kill

應該重有改善空間，歡迎大家大力屌下

講緊黃金城加仲2張熔岩魔神同玩自閉冇分別
老老豆豆你打rk 見到熔岩魔神加黃金城 10個九個都係被動啦 唔通車過去係拎住張沉默劍士車過去咩
一張就話解場 兩張就 科科

講緊黃金城加仲2張熔岩魔神同玩自閉冇分別
老老豆豆你打rk 見到熔岩魔神加黃金城 10個九個都係被動啦 唔通真係拎住張沉默劍士車過去咩
一張就話解場 兩張就 科科

仲差兩張手坑，點解得呢張冇得用珠換

Btw 因為好少人留意到Titan showdown會double傷害，跟著係咁俾人report做cheat，所以改版後Titan showdown會有個動作effect 基本上10鋪有9鋪對面都唔會留意到招技

20deck永火 請出手我真係搞唔掂
反而我覺得出龍星幾好 主打同步

基於現有已出系統
應該盡快補強劍鬥、聖刻、暗黑界、BF、魔轟神；甚至漁夫3世
最撚柒嘅係e hero，出咗咁多卡都係垃圾
暗黑界係duel links最貴課金deck，強度得啖笑
其餘都唔上唔落

依家乜撚都唔抽，一出六武就課爆佢

一萬石已準備好

對上幾個包都非洲到唔非洲

今次希望歐洲返次

真係勁嘅E Hero卡都未出過咁滯
唔講零度酸水E Call
你淨係俾氣佬(要求唔高，活動派一張就夠)+西檸同埋Hero Blast，已經可以砌副二重Hero啦

出張飛機同影霧就夠 我要求唔高

次次都撈月，最後幾包先抽到重點

落鐵皮金魚俠好過啦

抽滿兩盒可以當畢業，我覺得
雖然鬼斬齊三好似好啲

btw
影鬼3 影武者3 鬼斬2 緣2 隱居2
結束2 荒行2 活人劍術2 勾玉3
已經21Deck

六武要六張UR都唔差不過強度...真係最保守講都係T1.5 我當冇門冇狼煙search會成手怪同核成最大分別就係企到場 先攻著數d
3鬼斬3影鬼3影武1緣2隱居1-2荒行2團結1活人劍 4-5個位泛用野

暗黑界出龍神啦快手劍鬥出雀唔過份
得罪講句真紫炎單卡戰鬥力嘅變態程度係DL冇野比得上所以出以上絕對唔過份
聖刻難搞d 打超量下半年啦

其餘真係唔上唔落 不過每期都總會有d新T1係道

鬼斬點都要三啦緣1就夠
活人劍其實落1都夠我覺得冇乜用 都唔會有下rd
玉又係冇用 現環境都冇破壞 全部彈落神忠同其他泛用野好過

Ching 勾玉呢

尤2 雞 銀河旋風 生存境界 核成 真係冇嘢炸卡？

第二次kc盃個陣棄，個時上遊戲王好簡單。
以為會玩好耐舊卡，有排都唔會出到後面嘅卡。
原來而家已經咁五花八門，有d心郁想玩返，但諗起要練lv拎卡又好攰...

假設齊三嘅情況下，鈍重好啲定收縮好啲

呢堆一係已被bam一係比真紫炎count左啦喎雞連張儀式魔法都發唔到點出黎
最驚係怪效/大隻過你嘅怪所以落神忠同其他泛用野
所以我先話勾玉1-2就ok3會fuck到仆街

你諗下鈍重同收縮對付熱核龍會點咪知
鈍重會變0攻
收縮會減一半only

會有要塞所以都係3000攻

我直頭成個帳無咗，由零開始添

冇乜邊張練lv拎係百搭好用

重點係counter炎王獸同0攻妹妹

btw 睇咗判例
counter 尤2會出到尤3
counter枱面開效嘅雞s會復活
生存境界/銀河旋風墓地效係效果發動而唔係卡片發動所以勾玉Counter唔到
結果係落完亦只係可以用嚟Counter炎王獸同0攻妹妹

正常呀 佢復活同召喚效果係另一樣野你星光大道搞尤二同理
同埋魔陷一早就比真紫炎攔左先
所以要神忠搞尤二

Conuter尤2破壞效會照生尤3係時點問題，唔關咩效果分唔分開事
神忠要係特召果瞬間就Count，唔係就冇用

然後已經係墓地嘅生存境界/銀河旋風紫炎都停唔到，因為係效果發動而唔係卡片發動

佢係count個破壞效果唔係count個特召效果 咪話係兩樣野黎不過算啦明就得

神忠就係要用黎count召喚 召喚無效 = 無落過場 自然就無"場上離開"

第3點無解就算係實卡 有得count魔陷效果發動嘅卡都少之又少

話說星光大道count尤二好似係會食左個時點 因為有後續生條星塵龍出黎

哦頂我明你想講乜
我知無食到時點無效完先破壞 後面無野我話兩個效果係第2樣野黎 雖然結果係一樣

所以結論就係粒玉可以唔落or 1

有啲衝動追第三張奇融

㩒個制就有 點解唔追

抽啦

黃金城加熔魔有d自閉feel

但打9 d尤貝感覺幾好

因為要錢 諗住留錢抽六武

中意咪去做囉
㩒粒制so easy

所有打直接攻擊既deck都差唔多，仲有黑暗電子

屌
呢副真心戇鳩
仲要99%配埋蟲撚技

如果係因為呢個原因所以落 基本上可以話你知
尤雞表示未驚過

係靚嘅

不過手坑都仲係得一張

你兩個

終於黎啦

正式宣布古巨基可以繼續穩坐Tier 1
6000攻仲要係速攻魔法

西樽同Hero blast係邊張?

屌 速攻魔法 咁最尾個效果咪可以無視

對面入傷階
即開速攻魔法
熱核龍6000攻
對面打過黎自爆咗
再炸對面牌

暗鬼+聖杯+集中電流 = 4000 直擊

傷階直擊開聖杯再開集中電流
直擊4000
hero never die
我有鑽闇鬼

幻想總是美好
只怕出左真紫炎連變身都變唔到
不過唔撚理，照J 左先

阿馬遜同hero真係長青

超過一年都仲係勁deck

窮玩家最撚抵抽既deck ，沒有之一

如果對面有誤傷
出集中電流個下對面即開誤傷
1換3

同埋電子雞到底幾時先解禁，係呢個年代解左都未必彈得起啦

戴返頭盔
誤傷冇得傷判開
純FF

機巧好似都岩用，之前同人打，對面召左4000攻神，我就企左你度

有咗電流唔洗，古巨機唔再怕啲加攻嘅固能或卡

加攻嘅技能或卡

kc cup=6武天下

Tier 1 - 2

出到紫炎投降啦 仲玩乜9

同步紫炎反唔反到無底洞?

可以count無底

除咗三速應該咩都Count到

邊個話
同步紫炎係針動「卡牌發動」
生存境界、銀旋2效、齒輪街等落墓再發動嘅「效果發動」係count唔到

2500攻企場反魔陷仲唔夠

重點係除咗三速仲有其他魔陷係count唔到

都好夠惡啦，同到出來九成deck要投

反正六武都無咩技能要求

用墓封可以正式封印對手

乜柒都得啦 反正要召隻真紫炎話都冇咁易
下rd諸刀出多隻原地復活都仲得

再用同步技較岩星數又可以同步召多隻紫炎

影鬼+影武
隱居+影武
隱居+荒行
全部召到
仲未計鬼斬出六星又得

係呀...個問題係太易出仲有2500企到下場
要在不使用魔陷能特召2500以上打點先OK...都唔係有幾多Deck合格

應該好彩現在9星同步得隻吹起蟲

加張鬼斬就tune 得

如果有三叉

每次打尤貝爾內戰贏輸都好 都會俾個Good對面

用腦打既咭game 輸都輸得開心啲

幾時出限三限無底同加拿大 屌你想玩下同步都唔得

速攻同步第一句我睇唔明
姐係可以TUNE人又比人TUNE咁?

睇黎額外格d道具一個道具開一個人物一格，一個10蚊

如果K社再賤D，續副計ge話

你邊度睇
之前唔係話成個遊戲世界開放多一格咩

睇黎似道具多d，好似買牌組位咁。

每一張加一個位，佢個所有又睇下K社點計

我諗應該唔會咁戇鳩掛
大方向應該都係做任拎

如果係要錢先畀位就真係踩界
因為關係到遊戲規則，如果連規則都要課金先有

你地咁講都可能係，一半半啦。比一兩個你。再開多D要課。

已分享決鬥重溫！ #DuelLinks

用尤貝爾藍雞對啲真·尤貝爾自閉
真係睇得出咩叫100%被動性

佢d名譯得on9

第一句: 呢張卡可以代替任何要”xx同步者”做素材嘅白框

第二句: 呢張卡只可以合”xx同步者”為素材嘅白框

即係呢張可以代替 “垃圾同步者” 出廢品戰士，代”未知同步者” 出____ ，etcetc

但同時佢只可以出果堆
即係唔出得星塵龍果d冇限用”xx同步者”出嘅白枉^_^框

on9 ios keyboard

唔知喺咪有人投訴，依家活動個掉率好咗好多

而家卡片交易商ex 個命運大師有咩用架？

俾你打lv 60 可以auto 開8個箱

佢個技係永遠正面 個道具就係相反佢

ok thx

咁都有8000分
幾時出電子龍屌

今次真係戇撚鳩鳩

點先用到個item?

換咗道具
㩒預言師齋王
揀咗Lv之後，自動決鬥隔離有個道具
㩒第一個

睇到了，頭先有試過打60lv 但都係無得㨂命運大師

From 鴨米，意味不明
影鬼影武者隱居全部唔落

要去黃色個交換商買

我已經喺商人度買左卡
係咪恰鳩我

慘慘豬

追咗第三張奇融
各位有冇咩嘢建議
會唔會二手掣搶尤貝二/蒼雞神/熱核龍過嚟融合好啲

一個二個9999石

得3000石
已預備credit card一號用

3000石就想鬥慘

打番核成真心覺得仲係好勁

I’m ready
希望今次唔洗課到最後

OTK既機率低咗好多

唔otk都好好玩

唔識打機

爽！ 今日上左兩次傳三 準備再上多次

睇嚟升王無望，一到二升三就fuck draw直落番傳一，已經用古巨基

睇Deck List上嚟望兩睇先

跪求，幫手改

Out: 1要塞，1大龍捲
In: 1手掣，1加拿大
我上王果副嘅話就3銀河旋風3加拿大
然後因為冇骷髏王嘅關係落咗死供打內戰

我個副係錦
Breaker 打一係因為breaker 其實會食你一次通召
寧願留番個一下比飛龍
無底同加拿大唔解釋啦
自己決定洗唔洗加減
波紋同荒野真係唔洗落

利申藍雞上王

死供係除咗手掣以外多個殺熱核能嘅選擇啫
始終有啲時候你個城冇咗你都唔會想留個城嚟益對手，而且你又控制唔到對手會唔會祭咗自己個城

有沒巴打覺得上次禁卡表
根本唔駛限魔導書同吸血鬼
其實今包出完真六武後
魔導書同吸血鬼靠魔法的decks完全唔夠打
仲未計今包有潛力的廢鐵

我上王果陣係咁砌
骷髏王得1所以冇落
死供個位落Friendly Fire都OK

唔刪舊點賣新

死供一張都無，值唔值得回頭抽？

That’s why 我落三無底
有三無底兩骷髏基本上都唔驚

等黃金包

所以下個月KC Cup張SR券換埋骷髏王之後我都會走死供
3加拿大2骷髏啱啱好

黃金包中鑽嘅路過

廢鐵繼續潛下先keycard all missing

天梯張ur card，唔揀恐龍嘅話，喺咪揀隻犀牛？

我都有張wo，daddy

沒廢鐵龍真係差咁d

星火巴打覺得呢包值唔值得抽?

重點係冇奇美拉同廢鐵風暴
雙頭其實個效果好白痴 非破壞解場好勁但主要係廢鐵龍爆左拉石魔 再特召4星上黎合 而家就好難合
其實幾好玩 強度都唔差但未有奇美拉同廢鐵龍就不了

原來之前出左 之前又係冇keycard冇留意
但冇廢鐵龍都係差好遠
可以玩石魔特召廢鐵鳥過對面炸對面場嘅

奇美拉同廢鐵風暴係舊包

係 啱啱見到
其實廢鐵我以前好鍾意玩炸黎炸去幾有趣
差廢鐵龍 不過一出就所有deck都得益
特別係古巨機炸自己場

我上到王啦，感謝各位指點我嘅巴打

有張刷極都唔見影

你冇刷預言師咩
打傳送門Lv10 三倍
兩分鐘就出路人齋王
我刷咗兩日，1200萬，15 10 10 18 10

預言師易跌卡多啲，刷傳送門齋王可以7個箱出錢，一個箱出融合卡

刷二日做乜尻

雖然方便左，但令我更加唔想刷。好似無間地獄咁

係，刷畢業就算
絕對無間地獄
我諗沈總想刷鑽出黎啫

想刷鑽ur/手坑
一張鑽都冇

我想問點解我DUEL LINK電腦版有D卡個畫面黑晒

出咗

4月1啦咩

抽緊

提早出

係囉
正常唔係1點先更架咩

我抄曬車啦，你地咁慢ga

以為聽朝先出

兩盒爆到底終於齊六武

抽咗兩set都抽到尾2 30

中到2張鑽閃對你呢D油王黎講
好過頭幾十包抽中晒KEY卡啦

張星塵充能戰士都有入DECK價值

睇錯係3張
抽卡盒好耐冇中過鑽閃

完美避開六武
好彩我又唔係好想玩六武住
等kc優惠

終於追上沈巴

六武冇門都可以瘋狂特召

估唔到沈巴都要等優惠
仲諗住你係一出齊3

張二刀流都好有用下
任彈2張
好OTK FEEL
你又中左張有用既鑽閃

直覺話我知今次個概率好撚怪
我頭兩set
尾15中紫炎
尾27中鬼斬
痴線唔敢抽住

唔關事啦我100抽兩紫炎一鬼斬
但抽唔到速攻同步

我有懷疑k社有搞過

我兩盒都係差十幾廿包先齊

張六武凝聚力比相像中易賺牌
1回合好易儲到2個計數物即抽2
六武濾抽好快，特召又快
聽日就知六武龍與鳳

冇門可以頂住檔先
雖然實卡係各3 why not both

我依家用珍寶技配鑽死供同鑽二刀流
但仲睇緊啲卡嘅效果

岩岩好all in完先齊六武

all in 左2萬幾石終於齊六武

大家覺得紫炎同鬼斬使唔使追3

感覺用影鬼+影武者 COMBO 會冇咩位放3鬼斬

紫炎2就夠
鬼斬要3，我放兩張都唔夠勁

六武似係14軸勁過23軸

6000石抽到呢啲，仲有張洗牌重生
覺得自己好好彩

呢個環境唔知
但實卡有人玩14咩
23有隱居同荒行喎

見到GAME入面右上角討論區冇抽新包既人好大怨氣
已經磨拳擦擦準備用戰士抹殺，尖兵黎報復社會

咁緊係講呢個環境 抛樽先

其實可以減咁啲真影落返緣鬼斬暫時得2

一rd用哂三張結束都得啦 六武
隱居+荒行 2張
抽中影鬼+影武 又2張
最後紫炎+鬼斬

btw 一rd企兩張真紫炎呢點同實卡一樣 等睇限1

23 影鬼影武隱居荒行就1rd企兩張真紫炎
我就玩23算

唔好講笑 果陣實卡個個都落尖兵正deck打比賽 就係針六武

2刀要得一隻攻表先開到 你通常都會企多張鬼斬 唔洗落咁多

2唔夠啦 一rd都出到兩隻
之後諸刀/其他資源都出埋第三隻
應該話企到兩隻對面仲會唔會打落去就真

又令大家回想番比六武支配嘅日子

都係忍唔住齊3

請問手制左手邊果張係咩？ 點攞的？

日文版死供
抽卡

暫時感覺上T1 , 12連勝，先攻好著數，後攻要博對面出唔到大怪或者抽牌要補到次元幽禁

巴打試下配3張二刀流
好撚屈機

應該下一輪到呢套比人投訴到變禁卡

反而我預感會有一堆人玩尖兵自閉報復六武

帶張幻層 繼續強姦佢

套卡咁多變化，到時就有計

放心 dkayed比賽所有side deck都會有

根本好高機率先攻企兩張真紫炎
我都唔知對面點解

求奇合張幻層佢都死鳩左

不過咁樣就企得一張紫炎

你地話戈個dk，獲獲KC都推某d deck幾勁幾勁。之後又自己靜雞雞組副剋制deck屌打返個比賽

玩得尖兵都會落dna 掛

呢d先高章
仲有可以引哂d唔用腦又唔睇效果嘅白痴抄deck 輕鬆贏

幻層打過去尖兵開唔到效

驚天大發現

好似係
古巨機出左都未見過自閉

我落3張二刀流，再配埋守護者之力
draw牌已捨棄，中期抽到實用性=0
倒不如用守護者之力強攻企場再二刀流彈鳩人

綠帽眾翻生

好變態
我連14 定23 同調都未試好，沈巴已經諗定下一個組合

draft定信未

成副身家all in 推左落去
俾我玩多個幾月先啦大佬

唔知有無機出傳送門auto
想刷下 5ds卡

覆埋你上面
我主打14軸
因為初期就算抽到風魔；戰破都有特召，有濾牌
我個打法係下怪+守護者之力+二刀流企場
當然有draw係好；但唔係機巧咁改表示就有計數物；去到中期就好唔掂；特別係配二刀流更加有矛盾

未玩過綠帽
但係點解覺得ur個張好似麻麻地

同步？好易出，一回合count一次魔陷，配其他同系列卡好易壓制其他卡組

係打尤貝二麻煩少少
要尤貝二開效果下開到二刀流

返黎一睇
冇兩公婆同門
六武真係玩到咩

有冇綠帽眾deck list懶人包

課齊兩box砌唔砌到

已分享決鬥重溫！ #DuelLinks

垃圾核成
跌落白金4抵撚死

都係輸左，佢起手龍+鋼核

唔係真紫炎
我想講既係機山
當然我覺得真紫炎都麻麻
依家咁多古巨基打起上來未必有著數

風魔可以擋一野炸卡，已經用左？

已經用左緣效果彈對面騎士

對比紫炎 二刀流先最撚麻煩 一換2 條件又簡單 我副同步又可以收番埋 屌

已分享決鬥重溫！ #DuelLinks

二刀流嘅重要性
笑撚死我

佢點解要投降

你得兩隻1800

係我都唔知

已分享決鬥重溫！ #DuelLinks

呢副就真·反敗為勝；二刀流

我都睇唔透
俾二刀流斬完智商急跌

門真係下次再出

リプレイの共有！#デュエルリンクス

對面副文具人幾得意

紫炎係咪追2都夠

夠啦

試過企左隻地龜係道佢投降左

冇門都夠秒而家果堆廢紙啦

撚有咁多魔法Dum咩都唔知驚乜

記得鬼斬實卡賣成2xx張
佢勁在1.狼煙執到 2.門上coin 3. R4 4.冇特召一張限制
而呢四樣野係DL都冇

上面企兩張1800都投左 你唔係當d路人會用腦下話

巴哈已經有人攞六武上左王
47 勝上王

同初期恐龍上王一樣，大家未熟套路，熟咗就會有針對，例如要開始考慮點對付尖兵+dna

cls 鋪鋪都六武眾

係所以新包齊65既襯呢幾日大家仲摸索緊好打上去

幻層撞過去開到效咩

影鬼 影武者 隱居？冇人識你哋呀

其實2-3軸都唔係真係咁差

頭round 紫炎2-3會成功機會大d

仲要平d 唔使齊3 UR

但1-4係穩定d既

23軸冇14軸好啦
風魔配真靈可以直出紫炎
風魔又可以特召，正

兩副我都有砌

但六武都算貴有貴玩 平有平玩

我覺得2-3軸個問題係冇打手，雖然頭round 出紫炎機會係大好多，但而家D人放隻緣落deck 真係玩死人

1-4軸好手氣既話可以真紫炎＋緣企場
痴撚線

14最好用嘅地方係4星+道場就可以特召風魔
再直接出紫炎

1700 萬終於刷齊齋王

我覺得下一張落禁卡表既就係道場同埋緣

討論下六武點過尤貝二

正路都係 都無乜其他啱用
話說23係可以用荒行target加左攻嘅影鬼出緣 不過暫時睇就14穩陣少少 起碼d鬼斬唔會變晒廢紙先
不過23有得用7星果堆垃圾白怪

講手氣好 23好嘅可以紫炎x2+緣
但1-4呢道比較好係因為fuck draw機會細過2-3
2-3要狼煙先run得順

二刀彈走佢出尤三再用幻層打柒佢

只會兩邊都唔食dam無事發生 自膠
二刀彈完再用緣彈埋張三

我副2-3 係3死供3二刀1神忠

如果岀狼煙要好fuck draw 先岀唔到紫炎

咩係23軸同14軸

已分享決鬥重溫！ #DuelLinks

1星風魔+4星怪=14軸

新手應該抽咩包
利申: 小學玩過一排遊戲王

DK都出左片吹奏綠帽10:0

已分享決鬥重溫！ #DuelLinks

屌你邊撚個腥港人用殘體字+HK Region
仆你個街見撚到即刻醒神打鳩柒你

想問呢張係咪一定要有？
今次竟然用左8000石就齊左3機山2真紫炎2二刀流，但呢張一張都無

yes

dkayed 條片啲卡簡直係鳩擺
屌佢一張陷都唔落擺明hea鳩人
依家好多六武
平衡 粉碎 羈絆 墓封
暫時內戰90%都係打14軸
有一鋪輸俾落六武陷 雙人戰術；otk我；好撚多玩法

其實而加都唔會出唔到
1-4有風魔真影道場鬼斬
2-3有影鬼影武荒行隱居
兩邊都有幾套起手出到1-2張真紫炎
只可以話1-4穩定向
2-3就爆發向同有隱居後攻著數d

雙人戰術係活人劍術?復活兩隻果張?
果張又係神卡黎 同一卡出真紫炎無分別
所以點都係要齊三 拉鋸戰呢d位出到第3張就贏抽啦各位

係 俾佢用紫炎同我紫炎亙爆
佢再復活鬼斬同紫炎otk我呆撚咗

依家越黎越多花款

你理得佢鳩擺 佢就係想d人跟 跟住自己拎密碼尖兵殺上去
而加無人抄我行23仲好

不如落先導

同問

get 唔到邊張

終於唔洗玩龍盟
all in左9999石抽六帽
銅牌直上傳說

點解幻層打尤3有用？

印象中打完最多唔爆 但唔會戰破到

咁如果就咁打過血會唔會反血

感謝巴打講解

咁當然佢係怪效 同速攻有分別嘅

要祭兩隻不了

其實最cost effective應該係加拿大 再用意牢直接炸
本身加拿大已經係泛用卡
1700可以代爆 又可以用荒行出

本身點都係用兩卡解 其實牌差係冇分別
可以祭自己炸再緣彈又得
諸刀復活又得 得左
大把option

睇黎咩deck 都要落番兩三張熔岩魔神先屌得住六帽

Balance向只會企一隻紫炎，你隻熔岩魔神可以卡手到2046

真心唔識砌23軸

邊個砌法都好，正路尖兵都係最好嘅解法
不過好似就算有DNA都會照俾幻層撞死

咪咁樣
實卡咁砌
其實真係無乜分別
1-4穩定d因為多個展開點同唔洗咁多怪
2-3就爆發力高d同後攻著數

係
所以出左幻層少左好多自閉
出古巨機更加無晒

見14軸可以20Deck
23軸21Deck我以為係我砌法有問題

手制有咩用試下落宇旋加強後攻otkor其他泛用野

btw仲有紫炎剋星

試過內戰對手先攻企咗紫炎
我後攻開道場俾紫炎Counter之後
用手掣扭橫佢隻紫炎然後通召緣Set低二刀流打鳩佢隻紫炎
最後贏撚埋佢
同埋試祭食咗無底嘅怪搶人4星過嚟合幻層囉
其實同平時用手掣嘅感覺差唔多

同埋23其實仲有得出6/7星同步 彈性高好多
當然而加隻隻6/7都廢產 可以無視住先

下彈細Set繼續強化自然出自然龍的話

其實都係睇你用咩順手
用勾玉又得神忠又得
落少張鬼斬換師範出廢鐵惡魔打爆對面紫炎都得

所以會揀行23 全部都地屬 自然三寶全部出到
當然仲有6冰同月華龍果d都係14出唔到嘅野黎
但而家14的確係順手過23 因為有鬼斬+道場
真影+道場
風魔+真影
etc.係穩定d
23成日會成手影鬼鬼斬隱居上晒手 無荒行同影武

幻層戰宣後再死供 邊個都冇得避

リプレイの共有！#デュエルリンクス

用最強Tuner風魔重擊咗敵人五次
然後第一次見人500血開魂之卡，嚇到我瀨屎

六武

剛剛見到手制係內戰既用處

防二刀

姐係最新個盒？

Yes

古巨基好過
六武好貴

三加拿大三銀河旋風好平咩

三包已經打得 大包三輪好貴

dllm 千一萬分都未齊三

我尋晚1700 萬先齊，睇你破唔破到我紀錄

Fuck draw fuck到傻鳩咁
係咪要棄驚

用炎陽打六武未輸過

有冇人討論廢鐵我試玩覺得幾過癮，一回合召兩隻9星廢鐵龍

有幾個問題想睇下
1:點解開左機械要塞 通召都會食效果?
係咪一定要拉出來個D先唔食定點?
2:不死 有條女可以吸人地做裝備
點解佢企場我試過特召吸血鬼獸都吸唔到人? 對面有怪高攻過我

thx

1. 對手張卡不取效果，例如無底

2.唔識

想問問，見人落影六武黃猿，用意係乜？純打？

我就係食無底
另外想問咩叫不取效果?

執緣上手
下round可以直出緣逆轉勝

因為六武大部分解場卡都係target

三隻係場粉碎又高攻過紫炎

anti-meta呢啲野有乜好討論
唔通我話陽炎打六武好勁就等於陽炎勁咩
自閉橫行我用尤貝爾藍雞炸佢老母唔通又好勁咩
真係六武打六武 內戰分高下大家係同一個水平上先好晒命啦屌

晒命既係沈巴你

內戰當然有技術 包括砌deck 對戰技巧 但運氣成分都相當高 就好似你之前post 果段似對手on 9 多過你打得好

人地諗起有正常既anti meta想提下大家有佢既存在就屌人晒命 好難討論落去

不過六武肆虐天梯
用炎陽COUNT佢真係好爽
昨日即用即刻上到傳3
不過係傳3係咁對返傳1既人遇返分斷自閉同尤貝
一遇唔到六武一陣風又落返傳1

我都唔會否認我係晒命

已分享決鬥重溫！ #DuelLinks

呢場點睇得出對手做戇鳩野先

anti-meta我以後唔評論啦

文具人都係可以打得贏六武
但文具人都係講真要靠魔陷輔助
大家都係正路怪魔陷組成
但陽炎係靠自己唔食target黎完剋
我覺得文具人呢啲先係真·anti-meta

打漏字，不取對像嘅效果

文具人都相當有趣

上左傳
終於可以試埋2-3 軸

第2條 因為吸血妖女只限攻表通召 特召唔計無論係自己出場定另外召怪都要係通召先發動到吸怪效

重玩 有冇推薦抽邊個包? 太多卡仲睇緊

六武眾 古巨基 沉默大波 好似係

千六萬分 刷咗2張鑽

課就沉默三盒

唔課就新盒,玩R,N卡文具或者16細盒垃圾

刷咗9張鬼斬、7張紫炎
起碼都叫3閃鬼斬、全閃六武怪
想要鑽紫炎

不如玩垃圾加秘儀4000果隻

十場平均七場起手兩回出到

2張道場會唔會好過3張…如果玩14軸

唔會
3張最好
你企1紫炎+1風魔最perfect
風魔代破特召細怪濾牌
風魔落墓又可以除外代破

又追鑽閃
咁你同玩返自己個舊account 有咩分別

屌
藍雞同鬼斬都9張
其實我想要鑽紫炎同鑽藍雞
往往佛系就中鑽
唉...鑽紫炎真係好靚

我想鎻青眼究極龍

等出ur保底先課一包再抽咪仲好

佢出有效果隻先鑽好過

抽完之後
K社: 出HR

屌你出超必放張亞白龍
白靈龍我舊acc都刷咗鑽
亞白龍更要啦

你一早用返本來個account咪好，都唔知分黎做乜

k社: 多謝支持
我地: 多謝沈總俾game 我地玩

用龜個acc先有鑽大波
鑽大波係我嘅心結

台主都有玩...

已分享決鬥重溫！ #DuelLinks

屌那星依家天睇啲自閉多到
見撚到台撚用自閉
仲要用羽蛾，真係即時屌咗句死台狗
好撚彩天糊牌打鳩佢老母臭閪
專業？你老味死自閉收皮啦

鳩玩2-3軸居然上到傳2
似乎唔係咁廢炸wor

屌你我重上傳2呢鋪打到幾撚嚴峻
好彩贏撚到

Fuck draw到跌咗落白金1

玩陽炎打六武打得咁開心呀啦
一副單一到冇得再單一嘅deck就唔好拎出黎啦

リプレイの共有！#デュエルリンクス

尤貝二真係婇易完封六武眾

上面有講過不嬲拉到
不過落道場有咩用

用尤貝既記住人地張二刀就會易打好多

如果手有波就更安全

ok落勾玉星路

係 專登淨係企尤貝二乜鳩都唔Set
同埋唔知點解對面唔入咗End Phase先接埋我

btw 尤貝二內戰仲刺激

リプレイの共有！#デュエルリンクス

其實用六武打打尤2真係輕鬆到冇得再輕鬆
二刀/善用chain 緣
用六武打尤2接近未輸過
係陽炎同自閉多先用番尤2打班仆街

咁佢都係得個企字啫咪等到抽到緣
14/23都放左隻先導炸鳩佢

chain佢破懷效開緣已收皮

冇人話一定要喺人哋回合先開

二刀有得避，緣Chain破壞效彈都起碼叫做洗咗枱先
自己有1 Turn時間生返隻尤貝二出嚟

雖然前提係對面下Turn唔爆你頭

咪由佢生 0攻慢慢打過黎
你落多隻我就二刀
根本都係贏多
真係要剋嘅就放兩張星路落去 包佢收皮

Timing 問題 二刀嗰個唔使多講
緣係自己turn自製chain ge 情況下 根本唔會有下場留到俾你
呢個真係睇你熟唔熟

紫炎係咪開唔到二刀流?

i mean 紫炎企場對面有兩張 開唔開到
我試過幾次都唔得

原版紫炎唔係六武眾系列啵

大將軍紫炎 天下人紫炎都係非「六武」名
加上你一定要係單隻六武+表側攻擊
咁先開到效

sor我講緊真紫炎

正路你同步紫炎單隻表攻企場
一定開到二刀
有冇replay研究下你個情況？

哦
唔洗啦
我知點解啦
因為比人TAP橫左
我玩中文版個翻譯冇寫一定要表攻

duel links 中文版翻譯係少咗表側攻擊
計數物陷阱呢啲戇鳩中文翻譯 已經瀨過野
所以我習慣會上網查一查啲有潛質嘅卡真正個中文翻譯

“同步”先on9
望下速攻同調士個中文效 未用過嘅真係會心諗做乜撚野

14軸65忍殺十幾連勝上左

我尋日就係到諗緊
點解真紫炎企場連自己TURN場二刀都唔可以比我TRIGGER
左禁右睇都唔撚明所以上來問

我就係睇唔明所以早幾日問左

所以一定要裝日文版
俾中文版你等你以為自己睇得明仲衰

po黎睇下

乜忍

鞭屍刷60lv

文具人點組好

deckmaker個副砌法就比較獨特
偏復活向，009需要場上有003 004等先勁

法老王個副就偏向正規化
無底 加拿大 脈衝 都係保怪企場手段

最on9係上面又”同步” 跟住又 “S召喚”
之後又”同步召喚”
人地叫同步者/同調士

實卡玩左差唔多十年 跟就仲多 見過先冇理過佢點寫
用開英文
其實果d日文你淨睇佢漢字都差唔多明哂

雖然我都有玩過實卡(BAN大嵐放羽毛掃果陣棄)，不過自問屌拎出嘅卡，就算UR都好，有啲都真係未見過有人用，都要睇Text先知咩效
屌你啲中文譯得衰都算，仲要譯錯，點競技 所以中文不了

出P怪棄 我好似遲少少
肯定係link之前棄左
譯錯漏野真係講唔通
仲要隻隻用字都唔同
“您可以”做乜撚

Pegasus個任係咪而家都仲係計數器陷阱
我記得有人問過我係咩，我直頭要上網搵返先知佢噏乜

查關鍵字好煩
都唔知分幾多個人譯
同一段效果文幾張都唔同譯法

Go Japanese la diu

點樣轉日版？
一定要係日文app store down?
利申ios

リプレイの共有！#デュエルリンクス

有冇人試過天糊過我

KC吸係咪上個月上咗月就會自動入Round 2??

係 但上20lv有好多鑽

六武眾好撚好玩

但係場場都對到六武好煩 仲要咁易出緣同二刀 係咁俾人彈上手otk on99 之前出既卡都無乜對應手段

唔好玩
講好玩 廢鐵正好多

強度根本係差天共地咩核成完全得啖笑
下包要出劍鬥雀抗衡下

玩超能力索加同文具咪得

好想打六武盃呀

上次就核成古巨基 今次就六武 下次係咩

不得了
追左幾多包？

Fucking rich

我而家宣佈六武盃正式開始

六武眾Playmat同Sleeve

11 12包

好型呀

你地班綠帽眾係咪比自閉剋突然又咁鬼多羽蛾

條蟲上咗枱合唔到紫炎嘛

Lv.10打到Lv.12升13都未見過羽蛾，你一講完就出

リプレイの共有！#デュエルリンクス

個結果仲好撚興奮，真心嚇到叫咗出聲

用緣可唔可以彈走

彈到，緣綁名唔綁族

但係你彈起佢，對面下Turn set低反轉又會返入去你副Deck度不過唔記得係咪戰破就唔識飛

蟲撚六武

防二刀 tune 唔到紫炎

我先係真社長

リプレイの共有！#デュエルリンクス

好撚慘

1001